做緊ACO/CA既大學生，其實你已經比社會淘汰左。

私人市場有咁多發展機會，就係冇你份；
政府中級公務員起薪既工，就係冇你份；
明明身邊有咁多成功例仔，就偏偏冇你份。

最後唯有去考ACO/CA作為最後容身之所，殊不知地位極低，嚴重超越大學生應有既待遇。

經過各政府部門，眼見如此多坐擁大學學歷既ACO/CA為市民服務，彷如身處於比社會淘汰左既大學生集中營，活生生既人版一覽無遺，場面甚為莊覲，有種說不出既感覺。

做緊ACO/CA既大學生，覺唔覺你已經比社會淘汰左?

高人工過喺出面捱啦

利申：無要ACO offer

聖誕都發功

唔覺
利申 唔係ACO/CO

覺

利申，高過aco max

連登仔fg未做過野:出面做野好辛苦
又冇得玩手機 番工冇得hea

聖誕節普天同慶，只係一剎那既歡樂，
你既職業，卻係終身既事。

樓主加油

...

殊不知地位極低，嚴重超越大學生應有既待遇。

寫段中文都寫到咁 唔怪怪得無offer

都唔駛考寫作

做個窮人好過做個懶人

樓主俾心機練左打字 office 先
你點出口術都係越嚟越多人考

你講個啲成功機會 發展機會
唔仲ACO都唔代表會有

各位睇圖啦
樓主有精神病

嘻嘻

.

非HKU/UST/CU
根本都唔當U啦
ON99

做住ACO準備考professional officer grade又點睇?
公務員一撚定要唔上進hea足一世,等升CO/SCO就算?屌你老母啦
出邊做professional officer grade嘅嘢,收ACO起薪點嘅人工仲要冇跳point呢樣嘢
咁撚差嘅待遇,狗都唔屌啦
一句講撚晒私人公司D仆街嘢: 通漲咁撚柒勁,人工又唔撚升

入得政府做公務員,多數都係一世都出唔撚返去,最多考更高級公務員
就算出邊私人公司請幾撚多個打手都係冇撚用
待遇唔好嘅一撚樣大把人離開私人市場考入政府

樓主加油喔

覺

利伸: pro grade